而家應該宣布人民接管議會 本身個議會不代表人民

真，非曲線，
唔好好似項羽同isis咁

真， 唔好破壞文物，非曲線，
唔好好似項羽同isis咁

Agree

我哋做有文化嘅示威者啦
勇武唔係問題
但係唔好破壞文物
立法會係莊嚴嘅地方唔好寫粗口
直接寫香港人嘅訴求啦
貼返今日上晝黑色香港旗啦